走去扑野家食飯 前面個女人要燒肉飯

點知後面個男人要排骨飯同白切雞飯

即係你？

我後面